我女神打5p字點算好

近排有上興趣班
同坐隔離嘅囡囡傾熟左交換埋電話
但whatsapp傾計先發現佢打5p字
吾系甘牙挽全部齊
我應該點做

Block佢

俾個電話我
我幫你狠狠地屌鳩佢

回佢一句「吾系甘牙你老母」

投其所好 一齊死返5p

有無婉轉嘅方法叫佢用正字